窮L恩物

今日竟然見到$18 有牛腩飯食。

正！